var all_questions = {
    "1.5804870": [
        {
            "answer": "בעלי תואר קונסול של כבוד (של הונדורס, איי מרשל, אוסטריה ודרום קוריאה)",
            "question": "מה משותף ליהורם גאון, רני רהב, יצחק מולכו ואיתן הבר?",
            "undefined": "5",
        },
        {
            "answer": "מתרחשים על רקע אירועי המהפכה הצרפתית",
            "question": "מה משותף ל\"בין שתי ערים\" (דיקנס), \"סקרלט פימפרנל\" (אורצ'י) ו\"שנת ה–93\" (הוגו)?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "זכו בארבעת פרסי תעשיית הבידור: אמי, גראמי, אוסקר וטוני. מכונים EGOT",
            "question": "מה משותף לאודרי הפבורן, וופי גולדברג, מל ברוקס ועוד תשעה אנשים בלבד?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.4474362": [
        {
            "answer": "ראשי ארגוני פשע מובילים בישראל",
            "question": "מה משותף ליוסי מוסלי, אופיר לביא, אבי רוחן ובני שלמה?",
            "undefined": "4"
        }
    ],
    "1.4255206": [
        {
            "answer": "אתרים בישראל שהוכרזו על ידי אונסק\"ו כאתרי מורשת עולמית",
            "question": "מה משותף למערת תנור, תל מגידו, שבטה, עכו העתיקה והמרכז הבהאי העולמי?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "שניהם נישאו לאשה בשם מלאניה",
            "question": "מה משותף בהקשר של חייהם הפרטיים לדונלד טראמפ ולשאול טשרניחובסקי?",
            "undefined": "6"
        }
    ],
    "1.4403641": [
        {
            "answer": "יש להם זוג עיניים שצבען שונה זו מזו (לאניסטר מתואר בספרים כבעל עין ירוקה ועין שחורה)",
            "question": "מה משותף לדן אקרויד, מילה קוניס, דמי מור וטיריון לאניסטר?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "מילים לקולות שמשמיעים בעלי חיים (כבש, זאב וחמור)",
            "question": "מה משותף לחַנִיבָה, זְרִידָה והַבְרָסָה?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.5785028": [
        {
            "answer": "לא נישאו מעולם. לכן גם לא היו להם צאצאים שירשו את המלוכה",
            "question": "מה משותף למלכי אנגליה וויליאם השני, אדוארד השישי ואליזבת הראשונה?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "לקוחים מ\"אותלו\" מאת וויליאם שייקספיר. נאמרו על ידי יאגו",
            "question": "מה משותף לביטויים: הלב על השרוול, מפלצת ירוקת־עין וחיה דו־גבית?",
            "undefined": "12"
        },
        {
            "answer": "מתרחשים באמסטרדם",
            "question": "מה משותף לספרים: \"הנפילה\" (קאמי), \"ארוחת הערב\" (קוך) ו\"יומנה של אנה פרנק\"?",
            "undefined": "13"
        },
        {
            "answer": "משחקי ילדים: הנדז־אפ, מחבואים וקדרים באים, סמל וסוס ארוך, תופסת",
            "question": "מה משותף לשירים \"ככה סתם\", \"פנס בודד\", \"אני וסימון ומואיז הקטן\" ו\"בשנה הבאה\"?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.4384902": [
        {
            "answer": "השתייכו לתנועת \"העברים הצעירים\" (הכנענים)",
            "question": "מה משותף ליהושע קנז, עמוס קינן, עוזי אורנן ובנימין תמוז?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "סדרות־בנות של סדרות אחרות (\"ימים מאושרים\", \"דוקטור הו\" ו\"רגע עם דודלי\")",
            "question": "מה משותף לסדרות \"לוורן ושירלי\", \"טורצ'ווד\" ו\"בבית של פיסטוק\"?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "הוקמו בעיר סן פרנסיסקו",
            "question": "מה משותף ללהקות ג'פרסון איירפליין, סנטנה, דד קנדיז ופיית נו מור?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "פעלים שמשמשים לציון הסרת נעליים, ההיפך מלנעול",
            "question": "מה משותף למילים לשלוף, לחלוץ ולנשול?",
            "undefined": "11"
        }
    ],
    "1.4342602": [
        {
            "answer": "גם אחד מהוריהם היה חבר כנסת",
            "question": "מה משותף לחברי הכנסת עמר בר-לב, אהוד אולמרט, נעמי חזן ואפרים סנה?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "קרויות על שם ערים",
            "question": "מה משותף ללהקות פורטיסהד, אוף מונטריאול וקלקסיקו?",
            "undefined": "17"
        },
        {
            "answer": "יש בהן דמות שהכינוי שלה הוא Red",
            "question": "מה משותף ל\"כתום זה השחור החדש\", \"המופע של שנות ה-70\" ו\"הרשימה השחורה\"?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.5724762": [
        {
            "answer": "סוף השיר \"טרמינל לומינלט\" של מאיר אריאל: \"העין השטופה... הצרופה, הגלופה\"",
            "question": "מה משותף למילים גלופה, דלופה, צרופה ושלופה?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.4319800": [
        {
            "answer": "הגיעו לעברית מצרפתית",
            "question": "מה משותף למילים קלסר, קורקינט ופודרה?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "ראשי ערים בישראל (פתח תקוה, חולון, קרית ביאליק ואילת)",
            "question": "מה משותף לאיציק ברוורמן, מוטי ששון, אלי דוקורסקי ומאיר יצחק הלוי?",
            "undefined": "2"
        }
    ],
    "1.4703907": [
        {
            "answer": "בעלי חיים שמאורגנים בקהילות מטריארכליות (מונהגות על ידי נקבות)",
            "question": "מה משותף לפילים, לווייתני אורקה, לֵמוּרים וקופי בונובו?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "עוסקים בתאומים שמתחזים זה לזה",
            "question": "מה משותף לסרטים: \"סַפָּר נשים\", \"חגיגה בסנוקר\", \"יש לה ביצים\" ו\"אבא מתארס\"?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.4455360": [
        {
            "answer": "נכתבו על ידי נתן זך",
            "question": "מה משותף לשירים \"הנה פתחתי חלון\" (ריקי גל), \"כשצילצלת רעד קולך\" (נורית גלרון) ו\"שיר ערב\" (מתי כספי)?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "מילים שהגיעו לעברית מגרמנית",
            "question": "מה משותף לאיזולירבנד, נירוסטה, דיבל ורמה (של אופניים)?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "הומצאו לצרכים צבאיים ובהמשך נכנסו לשימוש אזרחי",
            "question": "מה משותף לדאקט טייפ, מיקרוגל, ג'י־פי־אס ופחיות שימורים?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "עלילתם מבוססת על צורות שונות של מסע בזמן",
            "question": "מה משותף לסרטים \"אפקט הפרפר\", \"חצות בפריז\" ו\"לפגוש את הרובינסונים\"?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.4442003": [
        {
            "answer": "מנהיגים נבחרים שהופלו בהפיכה צבאית בתמיכת ארצות הברית (באיראן, צ'ילה וקונגו)",
            "question": "מה משותף למוחמד מוסאדק, סלבדור איינדה ופטריס לומומבה?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "פושעי מלחמה נאצים שנגזר עליהם מוות במשפטי נירנברג והוצאו להורג ב–16.10.1946",
            "question": "מה משותף ליוליוס שטרייכר, אלפרד רוזנברג, וילהלם קייטל ופריץ זאוקל?",
            "undefined": "11"
        }
    ],
    "1.4606789": [
        {
            "answer": "משמות משפחתם נוצרו פעלים: לעשות לינץ', גרימנדרינג (הטיית מחוזות בחירה) ולגמוז",
            "question": "מה משותף לצ'רלס לינץ', אלברידג' גרי וחיים גמזו?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "שמו קץ לחייהם בהתאבדות משותפת עם בת זוג",
            "question": "מה משותף לסופרים היינריך פון קלייסט, ארתור קסטלר ושטפן צוויג?",
            "undefined": "7"
        },
        {
            "answer": "כינויים של מהפכות בלתי אלימות (בצ'כוסלובקיה, אוקראינה, גיאורגיה ופורטוגל)",
            "question": "מה משותף לקטיפה, כתומה, ורדים וציפורנים?",
            "undefined": "11"
        }
    ],
    "1.4493063": [
        {
            "answer": "בין חלקי הפרח",
            "question": "מה משותף ללשכה, זיר, שחלה וסטיגמה?",
            "undefined": "3"
        }
    ],
    "1.4548580": [
        {
            "answer": "מבוססים על ספריו של פיליפ ק' דיק",
            "question": "מה משותף לסרט \"דו\"ח מיוחד\" ולסדרה \"האיש במצודה הרמה\"?",
            "undefined": "16"
        },
        {
            "answer": "כתיבתם החלה בזמן שהמחבר היה אסיר בכלא",
            "question": "מה משותף ל\"דון קיחוטה\" (סרוואנטס), \"המדונה של הפרחים\" (ז'נה) ו\"מיין קאמפף\" (היטלר)?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.4277175": [
        {
            "answer": "שמות משפחה של משוררי יידיש: אברהם ליסין, ה. לייוויק, אהרן צייטלין ופרץ הירשביין (כולם גם השתקעו בארצות הברית)",
            "question": "מה משותף לליסין, לייוויק, צייטלין והירשביין?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "החלו כצירוף של שם ותואר: אונייה צוללת, שמלה חצאית, איגרת גלויה, עגלה מכונית, מכנסיים תחתונים",
            "question": "מה משותף למילים צוללת, חצאית, גלויה, מכונית ותחתונים?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "מספר השחקנים בכל קבוצה הוא 11",
            "question": "מה משותף למשחקי הכדור פוטבול, קריקט והוקי שדה?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.4587218": [
        {
            "answer": "שמות חודשים בלוח השנה שהונהג בזמן המהפכה הצרפתית ",
            "question": "מה משותף לז'רמינאל, ונדמייר ותרמידור?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "שפות תכנות",
            "question": "מה משותף ללואה, פרולוג, סוויפט ואוברון?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "קרויים על שם האדם שפיתח אותם",
            "question": "מה משותף למנוע דיזל, גיליוטינה וכתב קירילי?",
            "undefined": "13"
        }
    ],
    "1.5823455": [
        {
            "answer": "אסונות תעופה שהתרחשו בישראל",
            "question": "מה משותף למחניים, נ\"ד, הכבל ומעגן?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "הרצל: בגין קרוי בנימין זאב על שמו, תל אביב על שם \"אלטנוילנד\" והקניון על שם הדגל שהציע",
            "question": "מה משותף לבני בגין, תל אביב וקניון שבעת הכוכבים?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "להקות שהוקמו על ידי אחים ואחיות (לצד אנשים נוספים)",
            "question": "מה משותף ללהקות אייס אוף בייס, דייר סטרייטס, נו דאוט והקינקס?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.4363380": [
        {
            "answer": "נגזרו מעיסוק של משורר או זמר (בפולנית, ערבית, גרמנית ורוסית)",
            "question": "מה משותף לשמות המשפחה ספיבק, שאער, דיכטר ופבץ?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "סוגים של בעלי חיים ממחלקת היונקים",
            "question": "מה משותף לבבירוסה, פנגולין, מונטיאק וסאיגה?",
            "undefined": "7"
        },
        {
            "answer": "שמות עצם שנגזרו משמות של מקומות",
            "question": "מה משותף לביקיני, ספא, טוקסידו ולסבית?",
            "undefined": "9"
        }
    ],
    "1.4424783": [
        {
            "answer": "התייחסו במקור לשמות מקומות (חרמה, חשבון ועמק שווה) אך נותקו מהקשר זה",
            "question": "מה משותף לביטויים עד חורמה, לבוא חשבון ולהגיע לעמק השווה?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "מתייחסים לרצח נשיאים אמריקאים (קנדי ולינקולן) וגם לרצח יצחק רבין",
            "question": "מה משותף לשירים \"דו\"ח רצח\" (שלמה ארצי) ו\"הו רב חובל\" (נעמי שמר)? ",
            "undefined": "5"
        }
    ],
    "1.5745191": [
        {
            "answer": "מקלטי מס פופולריים ברחבי העולם",
            "question": "מה משותף ללוקסמבורג, שווייץ, האי מאן, איי הבתולה וסינגפור?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "דמויות של אדם־זאב (ב\"זאב צעיר\", \"באפי\" ו\"הארי פוטר\")",
            "question": "מה משותף לסקוט מק'קול, אוז, רמוס לופין ופנריר גרייבק?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "שיחקו את הדמות של דוקטור הו בסדרת הטלוויזיה בשם זה",
            "question": "מה משותף לוויליאם הארטנל, דיוויד טננט וג'ודי ויטאקר?",
            "undefined": "16"
        },
        {
            "answer": "סוגים של צמחים טורפים",
            "question": "מה משותף לנאדיד, כדנית, דיוניאה וטללית?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.4624830": [
        {
            "answer": "נרצחו יחד בבית יצקר ביפו במהלך מאורעות תרפ\"א",
            "question": "מה משותף לסופרים יוסף חיים ברנר, צבי גוגיג, יוסף לואידור וצבי שץ?",
            "undefined": "11"
        },
        {
            "answer": "התנקשו באנשים שהתנקשו בנשיאים אמריקאים (בות' ואוסוולד)",
            "question": "מה משותף לבוסטון קורבט ולג'ק רובי?",
            "undefined": "12"
        },
        {
            "answer": "מגליהם קראו להם על שם חוקר אחר לאות כבוד (מקאדאם, בוגנוויל ודאהל)",
            "question": "מה משותף לצמחים מקדמיה, בוגנוויליה ודליה?",
            "undefined": "15"
        }
    ],
    "1.4511086": [
        {
            "answer": "זנים של כרובית. אלה הזנים הבולטים שמגדלים בישראל",
            "question": "מה משותף לקנדיד, בלנקה וקספר?",
            "undefined": "11"
        }
    ],
    "1.4648401": [
        {
            "answer": "אזרחים ישראלים שהורשעו בריגול נגד ישראל",
            "question": "מה משותף לשמעון לוינזון, דן ורד, אודי אדיב וישראל בר?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "מבוססים על סיפור חייהם של אנשים אמיתיים",
            "question": "מה משותף למחזות \"מקבת'\", \"סיראנו דה ברז'ראק\" ו\"צלילי המוזיקה\"?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.4233515": [
        {
            "answer": "הגיעו לגמר בהצבעה על שבעת פלאי תבל החדשים, אך לא נבחרו",
            "question": "מה משותף לאקרופוליס, מגדל אייפל, פסל החירות ובית האופרה בסידני?",
            "undefined": "7"
        },
        {
            "answer": "הגיעו לעברית מהשפה הערבית",
            "question": "מה משותף למילים קטיפה (בד), תאריך, אופק ואדיבות?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "יש בהם דמות של אשה שמתחזה לגבר",
            "question": "מה משותף לסרטים \"שייקספיר מאוהב\", \"סילביה סקרלט\", \"המלכה כריסטינה\" ו\"מולאן\"?",
            "undefined": "17"
        },
        {
            "answer": "צורות של קשירת עניבות",
            "question": "מה משותף לגרנטצ'סטר, ווינדזור ופראט?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.4528492": [
        {
            "answer": "בין שמונה האוניברסיטאות החברות ב\"ליגת הקיסוס\"",
            "question": "מה משותף לאוניברסיטאות האמריקאיות קורנל, דארטמות', פנסילבניה ופרינסטון?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "עמידים לרוב סוגי האנטיביוטיקה ולכן מוגדרים כ\"חיידקי על\" מסוכנים",
            "question": "מה משותף לחיידקים פסאודומונס, אצינטובקטר וקלבסיאלה?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "יש בהם הצגה בתוך הצגה, הדמויות בהצגה מעלות הצגה",
            "question": "מה משותף למחזות \"השחף\" (צ'כוב), \"המלט\" (שייקספיר) ו\"חפץ\" (לוין)?",
            "undefined": "14"
        },
        {
            "answer": "שוחקו על ידי שחקנים בריטים שחיקו מבטא אמריקאי",
            "question": "מה משותף לד\"ר האוס (\"האוס\"), סטרינגר בל (\"הסמויה\") וניקולס ברודי (\"הומלנד\")?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.5597895": [
        {
            "answer": "הוחזקו במעצר בגלל מעורבותם בפעילות טרור",
            "question": "מה משותף לחברי הכנסת דב שילנסקי, גאולה כהן ובצלאל סמוטריץ'?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "המצאות שהתגלו במקרה, כשהממציאים ניסו ליצור משהו אחר",
            "question": "מה משותף לטפלון, סופר גלו, ויאגרה, קוצב לב ומיקרוגל?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "מפורסמים שילד או נכד שלהם נחטף לצורך דרישת כופר (צ'רלס, פטי וג'ון פול השלישי)",
            "question": "מה משותף לצ'רלס לינדברג, וויליאם רנדולף הרסט וג'ון פול גטי?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "היו נשואים לשחקנית אנג'לינה ג'ולי",
            "question": "מה משותף לג'וני לי מילר, בילי בוב תורנטון ובראד פיט?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.4794118": [
        {
            "answer": "מבוססים על ספרים של הנרי ג'יימס",
            "question": "מה משותף לסרטים \"הבוסטונים\", \"דיוקנה של גברת\" ו\"בעיניים של מייזי\"?",
            "undefined": "13"
        },
        {
            "answer": "דמויות יהודים שעוצבו בצורה אנטישמית (אצל כריסטופר מרלו, צ'רלס דיקנס וז'ורז' דה מורייה)",
            "question": "מה משותף לבָּראבָּאס, פייגין וסְוונגָלי?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "יינות מתוקים וזולים שיוצרו בעבר בישראל, כונו לעתים \"יין פטישים\"",
            "question": "מה משותף לאלמוג, פרתום וקונדיטון?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.4672895": [
        {
            "answer": "מדינות שקרויות על שם אדם מסוים",
            "question": "מה משותף למדינות: ערב הסעודית, בוליביה, הפיליפינים ומוזמביק?",
            "undefined": "4"
        }
    ],
    "1.4213209": [
        {
            "answer": "בכל שנה, שניהם יתחילו באותו היום בשבוע (למשל השנה: שבת)",
            "question": "מה משותף מבחינת לוח השנה לחודשים יולי ואפריל?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "דגלים רקורסיביים: בדגל מופיע סמל המדינה, שבו מופיע הדגל בגרסה מוקטנת",
            "question": "מה משותף לדגלים של בוליביה, אקוודור, האיטי והרפובליקה הדומיניקנית?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "שלוש מנשותיו של מלך אנגליה הנרי השמיני",
            "question": "מה משותף לג'יין סימור, אן מקליווס וקתרין פאר?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "מילים שנגזרו משמות איברי הגוף הקשורים אליהן",
            "question": "מה משותף למילים: עיון, ריגול, הלשנה והצדעה?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.5489117": [
        {
            "answer": "הופיעו על שער המגזין \"טיים\", שבחר בנשות קמפיין MeToo# כאנשי שנת 2017",
            "question": "מה משותף לאשלי ג'אד, איזבל פסקואל, אדאמה איוו וסוזאן פאולר? ",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "הופיעו בתפקיד נערת הגלגל בשעשועון \"גלגל המזל\"",
            "question": "מה משותף למירב לוין, סיגל שחמון, אפרת רותם וטל מן? ",
            "undefined": "17"
        },
        {
            "answer": "עלילתם מתרחשת בשנת 2019",
            "question": "מה משותף לסרטים העתידניים \"בלייד ראנר\", \"אקירה\", \"איילנד\" ו\"הנרדף\"?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.4565896": [
        {
            "answer": "התסריט שלהם נכתב על ידי וויליאם גולדמן",
            "question": "מה משותף לסרטים \"כל אנשי הנ¬שיא\", \"קיד וקאסידי\" ו\"הנסיכה הקסומה\"?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "מחלות אוטואימוניות, שבהן מערכת החיסון תוקפת את הגוף",
            "question": "מה משותף לזאבת, טרשת נפוצה, צליאק ופסוריאזיס?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.5765489": [
        {
            "answer": "סוגים של בדים משובחים",
            "question": "מה משותף לבּוּץ, חוּר ושֵׁשׁ?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "עוסקים בהיסטוריה חלופית (מה היה קורה אילו ההיסטוריה קרתה אחרת)",
            "question": "מה משותף ל\"איגוד השוטרים היידיים\" (שייבון), \"האיש במצודה הרמה\" (דיק) ו\"הקנוניה נגד אמריקה\" (רות)?",
            "undefined": "12"
        },
        {
            "answer": "נכתבו והולחנו על ידי אביב גפן",
            "question": "מה משותף ל\"אתה פה חסר לי\" (גלרון), \"יחפה\" (טייב) ו\"בתנאי שישוב\" (קרן הכט)?",
            "undefined": "16"
        },
        {
            "answer": "קרויים על שם האדם שהמציא אותם",
            "question": "מה משותף לכלי הנגינה סקסופון, סוזאפון ותרמין?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.4299173": [
        {
            "answer": "אין להן צבא רשמי (לחלקן יש כוחות צבאיים מסוימים)",
            "question": "מה משותף למדינות איסלנד, האיטי, פנמה, קוסטה ריקה, אנדורה ומונקו?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.2870030": [
        {
            "answer": "נכתבו בידי ח״כים שמכהנים בכנסת הנוכחית: עפר שלח, ענת ברקו, יאיר לפיד ושלי יחימוביץ׳",
            "question": "מה משותף לספרים ״האומץ לנצח״, ״בדרך לגן עדן״, ״שקיעה במוסקבה״ ו״אשת איש״?",
            "undefined": "14"
        }
    ],
    "1.3053482": [
        {
            "answer": "מלכים נוכחיים של מדינות באירופה (ספרד, דנמרק, הולנד ושוודיה)",
            "question": "מה משותף למלכים פליפה השישי, מרגרטה השנייה, וילם־אלכסנדר וקרל ה–16?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "כתבו יצירה על דמותו של ד״ר פאוסט: ״דוקטור פאוסטוס״, ״פאוסט״ ו״דוקטור פאוסטוס״",
            "question": "מה משותף לכותבים כריסטופר מארלו, יוהן וולפגנג פון גתה ותומאס מאן?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.3948997": [
        {
            "answer": "שם המשפחה סוקניק. ידין ועברי עיברתו את שמם",
            "question": "מה משותף ליגאל ידין, גדי סוקניק ומשה עברי?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "נכתבו בידי סופרים ישראלים שזהותם אנונימית ( •, בן פול ויונתן דה־שליט)",
            "question": "מה משותף לספרים: \"ספר עלטה\", \"אתה שוטר בירושלים\" ו\"בוגד\"?",
            "undefined": "4"
        }
    ],
    "1.3034850": [
        {
            "answer": "חיות כיס",
            "question": "מה משותף לחיות: שד טסמני, אופוסום מצוי, קואלה ונומבט?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "קרויות על שם המקומות שבהם הן התגלו או התפרצו",
            "question": "מה משותף למחלות: זיקה, אבולה, ליים ובורנהולם?",
            "undefined": "3"
        }
    ],
    "1.2991503": [
        {
            "answer": "שמות עט שבהם כתב יורם קניוק",
            "question": "מה משותף לסופרים רויטל בק ויוסף שרארה?",
            "undefined": "7"
        }
    ],
    "1.2921231": [
        {
            "answer": "השתתפו בתוכנית ״האח הגדול״ בעונות שונות",
            "question": "מה משותף לאלעד צפני, יואב מאור, פאולינה אלברשטיין וסופי קרבצקי?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "אוטוביוגרפיות שהתבררו כבדויות אחרי פרסומן (מאת: ג׳יימס פריי, ג׳יי טי לירוי ומישה דפונסקה)",
            "question": "מה משותף לספרים: ״מיליון רסיסים קטנים״, ״שׂרה״ ו״לשרוד עם זאבים״?",
            "undefined": "14"
        }
    ],
    "1.4048690": [
        {
            "answer": "שמות מבצעים להעלאת יהודים לישראל (ממרוקו, סוריה, מצרים ואתיופיה)",
            "question": "מה משותף למוראל, יכין, מלט, אחים ותושייה?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "שמות ספרים חיצוניים לתורה",
            "question": "מה משותף לחנוך, היובלים ויוסף ואסנת?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "ניקיטה: שמו הפרטי של חרושצ'וב ושם סרטו של בסון",
            "question": "מה משותף למנהיג ברית המועצות חרושצ'וב ולבמאי לוק בסון?",
            "undefined": "10"
        }
    ],
    "1.2815248": [
        {
            "answer": "בכולם מופיעה כתובת בתל אביב: ״כתובתי הגליל מספר 2״, ״אני גרה בדפנה 6״, ״דיזנגוף 80 קומה שנייה משמאל״",
            "question": "מה משותף לשירים: ״צריך לצלצל פעמיים״, ״מחבואים (חפש אותי)״ ו״רינה״?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "שתי הנשים היחידות שחתומות על מגילת העצמאות",
            "question": "מה משותף לפוליטיקאיות גולדה מאיר ורחל כהן־כגן?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "הם שני היסודות הכימיים היחידים שנוזליים בטמפרטורת החדר",
            "question": "מה משותף ליסודות ברום וכספית?",
            "undefined": "6"
        }
    ],
    "1.2948792": [
        {
            "answer": "מלאכים (בנגקוק בתאית היא קרונג טפ, עיר המלאכים)",
            "question": "מה משותף לשמות הערים לוס אנג׳לס ובנגקוק?",
            "undefined": "10"
        }
    ],
    "1.2861550": [
        {
            "answer": "כיהנו בתפקיד נגיד בנק ישראל",
            "question": "מה משותף לדוד הורוביץ, ארנון גפני ומיכאל ברונו?",
            "undefined": "4"
        }
    ],
    "1.2784662": [
        {
            "answer": "הורה: ״הורה מדורה״, הורה ממטרה״ ו״הורה״",
            "question": "מה משותף לשירים שנפתחים כך: ״באנו בלי כל וכל/ אנו עניי אתמול״, ״רון קילוח בצינור, צינורות עורקי הנגב״ ו״עוד מזהיב השדה שעזבנו אז״?",
            "undefined": "13"
        }
    ],
    "1.2983924": [
        {
            "answer": "אופרות של גילברט וסאליבן",
            "question": "מה משותף לאופרות ״שודדי הים מפנזאנס״, ״המיקאדו״ ו״שייטי הגונדולות״?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "שם המשפחה: טאנר",
            "question": "מה משותף למשפחות בסדרות ״אָלְף״ ו״צער גידול בנות״?",
            "undefined": "15"
        }
    ],
    "1.255555": [
        {
            "answer": "אלה הם שני הכפרים שבהם מרוכזים הצ׳רקסים בישראל",
            "question": "מה משותף ליישובים ריחנייה וכפר כמא?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.3196356": [
        {
            "answer": "שמות עבריים שהוצעו בעבר לסביבון",
            "question": "מה משותף לחֲזַרְזַר, כִּרְכָּר, נגה״ש וגלגלון?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "שלושתם מתו באותו יום: 22.11.1963",
            "question": "מה משותף לג׳ון פ. קנדי ולסופרים אלדוס האקסלי וק״ס לואיס?",
            "undefined": "11"
        }
    ],
    "1.3019817": [
        {
            "answer": "הזוכים בתוכנית ״אייל גולן קורא לך״",
            "question": "מה משותף למורן מזור, נסרין קדרי, מאור אשואל ועדן אבוטבול?",
            "undefined": "13"
        }
    ],
    "1.4137030": [
        {
            "answer": "כובעים ומגבעות של חרדים מזרמים שונים",
            "question": "מה משותף לספודיק, קנייטש, קולפיק וסאמט?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "קיבוצים בדיוניים בספרות (\"הוא הלך בשדות\", \"מנוחה נכונה\", \"צוללים קדימה\" ו\"בערבות הנגב\")",
            "question": "מה משותף לקיבוצים גת העמקים, גרנות, הדרים ובקעת יואב?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "שמות הסיעות שהתמודדו החודש בבחירות להסתדרות",
            "question": "מה משותף לעוגנים ולבית החברתי?",
            "undefined": "6"
        }
    ],
    "1.3931826": [
        {
            "answer": "היו ערי בירה עד שהמעמד עבר לעיר אחרת",
            "question": "מה משותף לערים ריו דה ז'ניירו, כלכותה, קיוטו ומונטריאול?",
            "undefined": "7"
        }
    ],
    "1.3182588": [
        {
            "answer": "שימשו השראה לשירים שונים של לאונרד כהן, שמת בנובמבר השנה",
            "question": "מה משותף לסוזן ורדל, מריאן אילן וג׳ניס ג׳ופלין?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.3067742": [
        {
            "answer": "אחרי שלושה ימים הם מסריחים",
            "question": "מה משותף לפי פתגם שמיוחס לבנג׳מין פרנקלין לדגים ולאורחים?",
            "undefined": "12"
        },
        {
            "answer": "שמות עצמות השמע באוזן",
            "question": "מה משותף לפטיש, סדן וארכוף (או ארכובה)?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.4066869": [
        {
            "answer": "מדינות ללא רצף טריטוריאלי",
            "question": "מה משותף מבחינה גיאוגרפית למדינות: רוסיה, ספרד, ארצות הברית, אזרבייג'ן ואנגולה?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "שמות של דיאלוגים אפלטוניים (על שם האדם שעמו מנהל סוקרטס את הדיאלוג)",
            "question": "מה משותף לקריטון, כארמידס, אותיפרון, פיידרוס ופיידון?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.4156811": [
        {
            "answer": "גדודי חי\"ר מעורבים, שגברים ונשים משרתים בהם יחד",
            "question": "מה משותף לאריות הירדן, לביא הבקעה וברדלס?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "המוסדות שפועלים תחת סמכות המועצה להשכלה גבוהה יהודה ושומרון (באלון שבות, אריאל ואלקנה)",
            "question": "מה משותף להרצוג, אריאל ואורות ישראל?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "טוענות לתואר העיר הדרומית ביותר בעולם",
            "question": "מה משותף לערים: אושואיה (ארגנטינה), פונטה ארנס (צ'ילה) ופוארטו וויליאמס (צ'ילה)?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "שתי הגברות הראשונות היחידות שנולדו מחוץ לארצות הברית",
            "question": "מה משותף לגברות הראשונות של ארצות הברית מלניה טראמפ ולואיזה אדמס?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "נכתבו על ידי מירית שם אור",
            "question": "מה משותף לשירים \"דם חם\" (שרי), \"לגור איתו\" (ריקי גל) ו\"אלף נשיקות\" (יהורם גאון)?",
            "undefined": "15"
        }
    ],
    "1.2826022": [
        {
            "answer": "שמם כולל את המילים שיר אהבה: ״שיר אהבה בדואי״ (יצחק קלפטר), ״שיר אהבה אינדיאני״ (עלמה זהר), ״שיר אהבה ישן״ (נתן יונתן)",
            "question": "מה משותף לשירים שנפתחים כך: ״צלילי חליל אל החולות של המדבר היה שולח״, ״ארבע לפנות בוקר, מעיר אותי צלצול״ ו״זהו שיר ישן על אניטה וחואן״?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.2846588": [
        {
            "answer": "מתארים חוויות של חיילים במלחמת העולם הראשונה",
            "question": "מה משותף לספרים: ״מסע אל קצה הלילה״, ״השגעון הגדול״ ו״במערב אין כל חדש״?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "הדמויות הנשיות בממלכת השדים, לצד לילית",
            "question": "מה משותף במיתולוגיה היהודית לאגרת, מחלת ונעמה?",
            "undefined": "14"
        }
    ],
    "1.3082293": [
        {
            "answer": "גיבורי מחזות של מולייר: ״הקמצן״ ו״החולה המדומה״",
            "question": "מה משותף לדמויות הבדיוניות הרפגון וארגן?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.2932506": [
        {
            "answer": "דמותם מתוכננת להופיע על צדו האחורי של שטר של חמישה דולרים אמריקאיים",
            "question": "מה משותף לאלינור רוזוולט, מרטין לותר קינג הבן ומריאן אנדרסון?",
            "undefined": "11"
        }
    ],
    "1.3116468": [
        {
            "answer": "הנחו גרסאות של התוכנית ״פרויקט מסלול״",
            "question": "מה משותף לשירז טל, היידי קלום, אימן ואליסה מילנו?",
            "undefined": "12"
        }
    ],
    "1.4102704": [
        {
            "answer": "מותגי בירה פיקטיביים בסדרות (\"אבודים\", \"המופע של דרו קארי\" ו\"משפחת סימפסון\")",
            "question": "מה משותף למותגי הבירה דארמה, באז ודאף?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "כינויים של נבחרות כדורגל אפריקאיות (זמביה, תוניסיה ואנגולה)",
            "question": "מה משותף לקליעי הנחושת, הנשרים של קרתגו והאנטילופות השחורות?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "במרכז הדגל מצויר עיט",
            "question": "מה משותף לדגלי מולדובה, מקסיקו, מצרים ואלבניה?",
            "undefined": "13"
        }
    ],
    "1.3091783": [
        {
            "answer": "העלילה שלהן מתרחשת בקולורדו",
            "question": "מה משותף לסדרות הטלוויזיה ״שושלת״, ״סאות׳ פארק״, ״קומיוניטי״ ו״מורק ומינדי״?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.3428704": [
        {
            "answer": "שמות של טעמי המקרא",
            "question": "מה משותף לשלשלת, קרני פרה, תביר ויתיב?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "מדינות איים",
            "question": "מה משותף למדינות אינדונזיה, איסלנד, סרי לנקה, יפן ובחריין?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "שמות של מבצעי צה״ל במהלך מלחמת העצמאות",
            "question": "מה משותף לאגרוף, חירם, חיסול, השמד ופלשת?",
            "undefined": "10"
        }
    ],
    "1.2961142": [
        {
            "answer": "ארבעת הסרטים היחידים שביימו נשים והיו מועמדים לאוסקר הבמאי הטוב ביותר ",
            "question": "מה משותף לסרטים: ״שבע היפהפיות״, ״הפסנתר״, ״אבודים בטוקיו״ ו״מטען הכאב״?",
            "undefined": "11"
        },
        {
            "answer": "סופרות שאימצו שם עט גברי במכוון: ז׳ורז׳ סאנד וג׳ורג׳ אליוט",
            "question": "מה משותף לאמאנטין לוסיל אורור דופן ולמארי אן אוונס?",
            "undefined": "12"
        }
    ],
    "1.3470804": [
        {
            "answer": "קרויים על שם מקום ייצורם",
            "question": "מה משותף למשקאות האלכוהוליים שרי, פורט, קוניאק, ארמניאק ובורבון?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "דיבבו את הבובות בתוכנית ״פרפר נחמד״ (בהתאמה: אוזה, בץ, נולי ושבי)",
            "question": "מה משותף לעירית שילה, יוני חן, צלילה ינאי ואבי יקיר?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.2954779": [
        {
            "answer": "בשניהם הגיבור הוא בלש שנאלץ לפרוש ממשטרת סן פרנסיסקו אחרי שפיתח פוביה",
            "question": "מה משותף לסרט ״ורטיגו״, שביים אלפרד היצ׳קוק, ולסדרת הטלוויזיה ״מונק״?",
            "undefined": "10"
        }
    ],
    "1.3138003": [
        {
            "answer": "קרויים על שם אותו אדם, יצחק אלעזרי־וולקני",
            "question": "מה משותף למושב בית אלעזרי ולמכון וולקני?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "שמות שמבוססים על ראשי תיבות",
            "question": "מה משותף לשמות היישובים אבני איתן, דורות, אפעל, יעף וארגמן?",
            "undefined": "9"
        }
    ],
    "1.4172443": [
        {
            "answer": "שמות מעוזים בקו בר־לב",
            "question": "מה משותף למצמד, מפרקת, מפצח, לקקן ופורקן?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "המועצה לביקורת סרטים ומחזות פסלה אותם או צינזרה חלקים מהם",
            "question": "מה משותף למחזות \"סערה בים\", \"הפטריוט\", \"אפרים חוזר לצבא\" ו\"החילוני האחרון\"?",
            "undefined": "13"
        }
    ],
    "1.3074559": [
        {
            "answer": "זכו במדליות זהב אולימפיות, שנשללו מהם כשהתגלה שהשתמשו בחומרים אסורים",
            "question": "מה משותף לאצנים מריון ג'ונס, בן ג'ונסון ורשיד רמזי?",
            "undefined": "7"
        },
        {
            "answer": "אחת המשמעויות שלהן היא סל, טנא",
            "question": "מה משותף למילים קֶלֶת, כפיפה וקוּפָּה?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.2756970": [
        {
            "answer": "גיל 16. השירים: ״שש־עשרה״ (חבורת בימות), ״תשע בכיכר״ (גזוז) ו״זר של נרקיסים״ (הפרברים)",
            "question": "מה משותף לשירים שנפתחים כך: ״בסנדלים על גשר הירקון״, ״תשע בכיכר ביום שישי״ ו״עצי הצפצפות שרים לך שיר על דרך״?",
            "undefined": "14"
        }
    ],
    "1.2820449": [
        {
            "answer": "בין 12 השבטים, אלה הם בניה של לאה",
            "question": "מה משותף בתנ״ך לראובן, שמעון, לוי, יהודה, יששכר וזבולון?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "דמויות שמגלם ברוס וויליס בסרטים: ״מת לחיות״, ״ארמגדון״ ו״האלמנט החמישי״",
            "question": "מה משותף לג׳ון מקליין, הארי סטמפר וקורבין דאלאס?",
            "undefined": "17"
        }
    ],
    "1.2745137": [
        {
            "answer": "כיהנו בתפקיד מפכ״ל משטרת ישראל",
            "question": "מה משותף ליחזקאל סהר, הרצל שפיר ומשה קראדי?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "שמות של גיבורי חוברות מערבונים שהיו פופולריות בישראל בשנות החמישים והשישים",
            "question": "מה משותף לבוק ג׳ונס, ביל קרטר ומרשל שיפינג?",
            "undefined": "6"
        }
    ],
    "1.3858034": [
        {
            "answer": "היו שני חברי כנסת שונים בשמות האלה",
            "question": "מה משותף ליצחק יצחקי, יעקב גיל, יצחק פרץ ויגאל כהן?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.2721638": [
        {
            "answer": "אלה הם שני הכפרים שבהם מרוכזים הצ׳רקסים בישראל",
            "question": "מה משותף ליישובים ריחנייה וכפר כמא?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.3145590": [
        {
            "answer": "לפי פרסומים בעיתונות, הן בנות זוג לשעבר של יאיר נתניהו",
            "question": "מה משותף לגלי לב, סנדרה לייקאנגר, לי לוי ורומי שטריקר?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "דרגות במגן דוד אדום",
            "question": "מה משותף למתן, מזר ומגן?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "להקות שחברים בהן אחים ואחיות",
            "question": "מה משותף ללהקות: ביץ׳ בויז, ואן היילן, ברידרז וקינגס אוף ליאון?",
            "undefined": "11"
        },
        {
            "answer": "בתי קולנוע עירוניים שנסגרו: בחיפה, בירושלים ובתל אביב־יפו",
            "question": "מה משותף לאורלי, פארוק, מוריה, רון, אופיר ולימור?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.2913753": [
        {
            "answer": "קרויים על שם בני משפחת רוטשילד",
            "question": "מה משותף ליישובים פרדס חנה, גבעת עדה ואשדות יעקב?",
            "undefined": "3"
        }
    ],
    "1.3103798": [
        {
            "answer": "הם בני 30 יום, היתר 31 או 28/29",
            "question": "מה משותף לחודשים אפריל, יוני, ספטמבר ונובמבר?",
            "undefined": "4"
        }
    ],
    "1.3083397": [
        {
            "answer": "שמות המשפחה של הדמויות הראשיות בסדרת הטלוויזיה ״חברים״",
            "question": "מה משותף לשמות המשפחה: גרין, בינג, טריביאני, בופה וגלר?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "שם המשפחה שלהן לפני הנישואים היה בובייה. וגם שמה האמצעי של מארג׳ הוא ג׳קלין",
            "question": "מה משותף לשמות של ג׳קלין קנדי ושל הדמות המצוירת מארג׳ סימפסון?",
            "undefined": "5"
        }
    ],
    "1.2898786": [
        {
            "answer": "עלילתם מתרחשת בעיקר ביפן",
            "question": "מה משותף לסרטים: ״אתה חי רק פעמיים״, ״גשם שחור״ ו״וולברין״?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.2799764": [
        {
            "answer": "נישאו למיליארדר האמריקאי דונלד טראמפ",
            "question": "מה משותף לאיוונה זלניקובה, מרלה מייפלס ומלניה קנאוס?",
            "undefined": "12"
        }
    ],
    "1.4108837": [
        {
            "answer": "מבוססים על עלילת ספר קודם של מחבר אחר (\"ג'יין אייר\", \"רובינזון קרוזו\" ו\"הקוסם מארץ עוץ\")",
            "question": "מה משותף לספרים: \"ים סרגסו הרחב\" (ג'ין ריס), \"פו\" (ג'.מ. קוטזי) ו\"מרשעת\" (גרגורי מגווייר)?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "מוצאם בעיר גנואה באיטליה",
            "question": "מה משותף לפסטו, ג'ינס ודמותו של מרקו בסדרה \"הלב\"?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "ניהלו את בית הספר לעיצוב ולאדריכלות באוהאוס",
            "question": "מה משותף לאדריכלים ולטר גרופיוס, האנס מאייר ולודוויג מיס ואן דר רוהה?",
            "undefined": "14"
        }
    ],
    "1.3098391": [
        {
            "answer": "יש להן שתי צורות ריבוי, זכרית ונקבית: פלאים ופלאות, מסמרים ומסמרות וכו׳",
            "question": "מה משותף למילים: יער, פלא, תענוג, קבר, עת ומסמר?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "קתרוס: שם נוסף ללאוטה וגם שמו של הפרופסור שהפך את דנידין לבלתי נראה",
            "question": "מה משותף לכלי הנגינה לאוטה ולדנידין הרואה ואינו נראה?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "הותקפו באלימות בידי מישהו שרצה לקדם ספורטאית מתחרה (טוניה הרדינג ושטפי גראף)",
            "question": "מה משותף למחליקה על הקרח ננסי קריגן ולטניסאית מוניקה סלש?",
            "undefined": "17"
        },
        {
            "answer": "קרויים על שם מדענים: מארי ופייר קירי, אנריקו פרמי, נילס בוהר, ליזה מייטנר וגלן סיבורג",
            "question": "מה משותף ליסודות הכימיים קוריום, פרמיום, בוהריום, מייטנריום וסיבורגיום?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.3165681": [
        {
            "answer": "שמות אמירויות באיחוד האמירויות",
            "question": "מה משותף לפוג'יירה, שארג׳ה, עג׳מאן ואום אל־קיוין?",
            "undefined": "9"
        }
    ],
    "1.4186295": [
        {
            "answer": "מחלות שפוגעות רק או כמעט רק בנקבות",
            "question": "מה משותף לתסמונת טרנר, תסמונת רט ואנדומטריוזיס?",
            "undefined": "12"
        },
        {
            "answer": "מצולמים על רקע בית העיר בכיכר ביאליק בתל אביב",
            "question": "מה משותף לקליפים של \"מלכת השושנים\" (עדן בן זקן), \"מקום לשינוי\" (אביאור מלסה ונועה קירל) ו\"טודו בום\" (סטטיק ובן־אל תבורי)?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.2884418": [
        {
            "answer": "סוגים של גזי חממה",
            "question": "מה משותף למתאן, פחמן דו־חמצני, גופרית שש־פלואורידית ופחמימות פלואורידיות?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "גם תום וגם פוליאנה גדלים אצל דודה בשם פולי",
            "question": "מה משותף לדמויות הספרותיות תום סוייר ופוליאנה?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.4074436": [
        {
            "answer": "ג'יימס ארל ג'ונס ומאדג' סינקלייר מגלמים את הזוג המלכותי (מלך ומלכת זמונדה, ומופסה וסאראבי)",
            "question": "מה משותף לסרטים \"מגלה את אמריקה\" ו\"מלך האריות\"?",
            "undefined": "18"
        },
        {
            "answer": "סרטים שבהם שתי דמויות מחליפות גוף",
            "question": "מה משותף לסרטים \"שישי הפוך\", \"חתיכה של הפתעה\" ו\"יצאת גבר\"?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.2853955": [
        {
            "answer": "מילים שמקורן בשמות פרטיים בתנ״ך",
            "question": "מה משותף לדלפון, עגלון ושלומיאל?",
            "undefined": "7"
        }
    ],
    "1.3916444": [
        {
            "answer": "מבוססים על סיפוריהם של אנשים אמיתיים שחיו בניו יורק",
            "question": "מה משותף לסרטים \"סרפיקו\", \"השור הזועם\", \"אחר צהריים של פורענות\" ו\"לילה טוב ובהצלחה\"?",
            "undefined": "10"
        },
        {
            "answer": "שמות משפחה שקרויים על שם עיר",
            "question": "מה משותף לשמות: ברדיצ'בסקי, ורטהיימר, דמארי, הלברשטאדט ואלפסי?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.3639265": [
        {
            "answer": "לשניהם קראו מייקל דאגלס. קיטון שינה את שמו כי כבר היה שחקן בשם הזה",
            "question": "מה משותף לשחקנים מייקל קיטון ומייקל דאגלס?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.2727805": [
        {
            "answer": "השמות הם מחווה לקהילות יהודיות־אמריקאיות שתרמו להקמת היישוב: לוס אנג׳לס (קרית מלאכי) ומיאמי (מי עמי)",
            "question": "מה משותף לשמות היישובים קרית מלאכי ומי עמי?",
            "undefined": "19"
        }
    ],
    "1.3061563": [
        {
            "answer": "נכתבו בידי יונה וולך",
            "question": "מה משותף לשירים: ״גורם לי״ (טאטו), ״נ.ב. (כי איתך זה רק בגלל שאני אוהבת)״ (גלי עטרי) ו״אני שוב מתאהב״ (גידי גוב)?",
            "undefined": "7"
        },
        {
            "answer": "ערי בירה של מדינות באפריקה (זימבבואה, זמביה, קמרון ומוזמביק)",
            "question": "מה משותף להארארה, לוסקה, יאונדה ומפוטו?",
            "undefined": "12"
        }
    ],
    "1.2741024": [
        {
            "answer": "אוקטובר: ״אפילו ענני אוקטובר״, ״השני באוקטובר 1990 ומעלה״, ״מתי כבר אוקטובר יבוא״",
            "question": "מה משותף לכל השירים: ״בלדה לאשה״ (נורית גלרון), ״קוק בצהריים״ (החברים של נטשה), ״הביאו את הסתיו״ (איפה הילד)?",
            "undefined": "3"
        }
    ],
    "1.3152846": [
        {
            "answer": "ראשי מדינות באירופה (ליטא, הונגריה, ספרד והולנד)",
            "question": "מה משותף לדליה גריבאוסקאיטה, ויקטור אורבן, מריאנו רחוי ומארק רוטה?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "מינויים של דונלד טראמפ לראשי משרדים בקבינט שלו (הגנה, חינוך, מסחר ותחבורה)",
            "question": "מה משותף לג׳יימס מתיס, בטסי דבוס, וילבור רוס ואיליין צ׳או?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "כינויים לבקבוקי יין לפי גודלם: מגנום גדול פי 2 מהרגיל, נבוכדנצר פי 20",
            "question": "מה משותף למגנום, רחבעם, מתושלח, בלתזר ונבוכדנצר?",
            "undefined": "6"
        }
    ],
    "1.3254762": [
        {
            "answer": "שמות בנקים שפעלו בעבר בישראל",
            "question": "מה משותף לפויכטונגר, יפת, כרמל ואלרן?",
            "undefined": "15"
        }
    ],
    "1.3039042": [
        {
            "answer": "שמות עט של שרגא גפני (לצד אבנר כרמלי ואון שריג)",
            "question": "מה משותף לסופרים איתן דרור, יגאל גולן, איתן נותב ויצחק אחיטוב?",
            "undefined": "5"
        }
    ],
    "1.2891568": [
        {
            "answer": "נהוג לציין בהן גם את פורים וגם את שושן פורים, בשל ספק אם היו מוקפות חומה בימי יהושע",
            "question": "מה משותף בהקשר של פורים לערים חאלב, איזמיר, איסטנבול, צפת וטבריה?",
            "undefined": "2"
        },
        {
            "answer": "תיאטראות מפורסמים בלונדון",
            "question": "מה משותף לפלדיום, ליסיאום, אולד ויק וסבוי?",
            "undefined": "8"
        },
        {
            "answer": "סוגים של כלי נגינה",
            "question": "מה משותף לפאנטם, מאראקס, סנטור ואוקרינה?",
            "undefined": "9"
        }
    ],
    "1.3046515": [
        {
            "answer": "חברי כנסת מטעם ש\"ס בכנסת הנוכחית",
            "question": "מה משותף ליגאל גואטה, יואב בן צור ויצחק כהן?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "נכנסו לכנסת כמחליפים של ח\"כים שעזבו במושב הנוכחי",
            "question": "מה משותף לח\"כים של הליכוד: שרן השכל, יהודה גליק ואמיר אוחנה?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "מטבעות קודמים של מדינות אירופה שהוחלפו ביורו (פורטוגל, אסטוניה וליטא)",
            "question": "מה משותף לאשקודו, קרון וליטאס?",
            "undefined": "5"
        }
    ],
    "1.3012601": [
        {
            "answer": "חמשת השופטים הראשונים שנבחרו לכהן בבית המשפט העליון",
            "question": "מה משותף למשפטנים משה זמורה, יצחק אולשן, מנחם דונקלבלום ושניאור זלמן חשין?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "מכשפות. בסדרות ״סמנתה״, ״מכושפות״ ו״סברינה המכשפה הצעירה״",
            "question": "מה משותף לדמויות טלוויזיוניות שגילמו אליזבת מונטגומרי, שאנן דוהרטי ומליסה ג׳ואן הארט?",
            "undefined": "15"
        },
        {
            "answer": "מרים: אמבט מרים (שיטת בישול), תוף מרים (כלי נגינה) ומחנה מרים (יישוב בבסיס חיל האוויר בחצור)",
            "question": "מה משותף לאמבט, תוף ומחנה?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.3983524": [
        {
            "answer": "תיאוריות מדעיות שהיו מקובלות בעבר אך הופרכו בהמשך",
            "question": "מה משותף למיאזמה, פלוגיסטון, קלוריק ופנגנזה?",
            "undefined": "12"
        },
        {
            "answer": "שמות תיאטראות סאטיריים שפעלו בתל אביב",
            "question": "מה משותף למטאטא, קומקום וסמבטיון?",
            "undefined": "20"
        }
    ],
    "1.2763209": [
        {
            "answer": "חטיבות במשטרת גרמניה הנאצית, לצד הגסטאפו",
            "question": "מה משותף לאוֹרְפּוֹ, קְרִיפּוֹ וסִיפּוֹ?",
            "undefined": "17"
        },
        {
            "answer": "שמות של גזעי חתולים",
            "question": "מה משותף לאַבּיסיני, מַנְקְס, רָגדוֹל וסינגפורה?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.3109336": [
        {
            "answer": "שמות מטרונימיים, שמקורם בשם פרטי של אחת מאמהות המשפחה",
            "question": "מה משותף לשמות: ריבלין, ביילין, ציפרס, מירקין וסורוס?",
            "undefined": "1"
        },
        {
            "answer": "ייצגו את ישראל באירוויזיון",
            "question": "מה משותף לשירים ״נתתי לה חיי״ (כוורת), ״בן אדם״ (ירדנה ארזי) ו״מילים לאהבה״ (ליאור נרקיס)?",
            "undefined": "5"
        },
        {
            "answer": "שתי המדינות היחידות שבהן המועמד שזכה ברוב הקולות לא מקבל את כל האלקטורים",
            "question": "מה משותף למיין ולנברסקה, בהקשר של הבחירות לנשיאות ארצות הברית?",
            "undefined": "6"
        },
        {
            "answer": "גם בניהם היו נשיאים: ג׳ון קווינסי אדמס וג׳ורג׳ וו. בוש",
            "question": "מה משותף לנשיאי ארה״ב ג׳ון אדמס וג׳ורג׳ בוש?",
            "undefined": "7"
        },
        {
            "answer": "שמות שלושת הפרסים הבולטים לספרות מדע בדיוני",
            "question": "מה משותף לנבולה, להוגו ולדיק?",
            "undefined": "12"
        }
    ],
    "1.2731862": [
        {
            "answer": "תבניות של משקל (ריתמוס) בשירה",
            "question": "מה משותף לאַנַפֶּסְט, אַמְפִיבְּרָךְ ודַקְטִיל?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.4034925": [
        {
            "answer": "פרס ישראל הוענק להם אחרי מותם",
            "question": "מה משותף לגדליה אלון, לאה גולדברג, ניסן נתיב ורון נחמן?",
            "undefined": "14"
        }
    ],
    "1.3087463": [
        {
            "answer": "בלדה: ״בלדה לאשה״, ״בלדה לחובש״, ״בלדה לשוטר״",
            "question": "מה משותף לשירים שמהם הציטוטים: ״אפילו ענני אוקטובר, הסגולים אל מול שקיעה״, ״ברד של אש ניתך, ברד כבד קטוע״, ״לו רק להשיב ניתן את שחלף מזמן״?",
            "undefined": "4"
        }
    ],
    "1.3132106": [
        {
            "answer": "זכו בפרס נובל לספרות. בין 113 זוכי הפרס יש בסך הכל 14 נשים",
            "question": "מה משותף לסופרות סלמה לגרלף, טוני מוריסון, דוריס לסינג ונדין גורדימר?",
            "undefined": "11"
        },
        {
            "answer": "שימשו כשיר הפתיחה בעונות שונות של הסדרה ״הבורגנים״",
            "question": "מה משותף לשירים ״Ne Me Quitte Pas״, ״דרכנו״ ו״אלוהים נתן לך במתנה״?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.2767168": [
        {
            "answer": "מתופפים שהפכו בהמשך לסולנים בלהקה",
            "question": "מה משותף לזמרים איגי פופ, פיל קולינס ודייב גרוהל?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.3875785": [
        {
            "answer": "מותגים של סיגרים קובניים",
            "question": "מה משותף למונטקריסטו, בוליבר, קואבה, חואן לופז ורמון אלונס?",
            "undefined": "4"
        },
        {
            "answer": "מורות בבית הספר הוגוורטס בסדרת הספרים והסרטים \"הארי פוטר\"",
            "question": "מה משותף לרולנדה הוץ׳, פומונה ספראוט, סיביל טרלוני ואורורה סיניסטרה?",
            "undefined": "5"
        }
    ],
    "1.3893291": [
        {
            "answer": "הגיבור הוא כותב שמתמודד עם מחסום כתיבה",
            "question": "מה משותף לסרטים \"ברטון פינק\", \"הניצוץ\", \"רובי ספרקס\" ו\"אדפטיישן\"?",
            "undefined": "9"
        }
    ],
    "1.2751541": [
        {
            "answer": "נכתבו על העיר ניו יורק",
            "question": "מה משותף לשירים: ״Walk on the Wild Side״ (לו ריד), ״Chelsea Hotel No. 2״ (לאונרד כהן) ו״Stayin’ Alive״ (בי ג׳יז)?",
            "undefined": "16"
        },
        {
            "answer": "כינויים של סדרות ספרי לימוד (בפיזיקה ובהיסטוריה), על שם מחבריהם המשותפים",
            "question": "מה משותף לסירס־זימנסקי וזיו־אטינגר?",
            "undefined": "18"
        }
    ],
    "1.3124584": [
        {
            "answer": "חיות שהן הכלאה בין שני מינים קרובים (טיגריס ולביאה, יעל ועז וכו׳)",
            "question": "מה משותף לטייגון, יעז, לייגר וזונקי?",
            "undefined": "9"
        },
        {
            "answer": "נכתבו בידי ירון לונדון",
            "question": "מה משותף לשירים: ״לו הייתי פיראט״, ״בואי לאילת״ ו״ציף ציף מעל הרציף״?",
            "undefined": "16"
        }
    ],
    "1.2788564": [
        {
            "answer": "לפי חז״ל, אלה הם שמות אפשריים של המשיח",
            "question": "מה משותף לשמות שילה, ינון, חנינה ומנחם בן חזקיה?",
            "undefined": "3"
        },
        {
            "answer": "זנים של ענבי יין",
            "question": "ומה משותף לשמות מורבדרה, ברברה וסמיון?",
            "undefined": "4"
        }
    ]
}
